新垣結衣被爆跟「前男友」復合

憑日劇《僱傭妻子》及電影《乒乓情人夢》令人氣爆升的新垣結衣，雖曾獲網民選為「國民妻子」，然而29歲的她，感情生活卻一片空白，直至最近有傳她跟2007年合演電影《戀空》的前緋聞男友三浦春馬秘密復合，令不少宅男粉絲震驚不已。

事實上，自從新垣跟男團「關8」成員錦戶亮分手後，盛傳她跟年輕兩歲的三浦擦出愛火，甚至已達同居關係，但遭雙方事務所否認。今年春天，三浦跟舞蹈員女友菅原小春分手，日媒爆料指「恨嫁」的新垣於夏季展開復合大計，透過短訊頻頻聯絡三浦，且看這段「姊弟戀」今次能否開花結果？

又『那個』了唷

其實係我

真係G黎

三浦春馬跟朋友炫耀：「我跟新垣『那個』了~~~~唷！」

達哥又有野ff

g

一定係達哥為左幫兄弟做新聞，又讓條女比人地

食過返尋味